有冇絲打做過裸模？

點解接受到

photographer: are you comfortable with nudity?
me: yeah
photographer: excellent

扯旗？！
信唔信告你非禮！
btw bam

我做過
為錢無辦法

有無屌閪？

點解你要用有色眼鏡去睇裸模？

都係個句係某啲人先會咁諗

[black][直必][/black]
你扯左係咁樣?

乜撚野呀 我係問點解接受到
我自己本身會睇 由其一d有男朋友既女仔
Ok我問得唔好
我係想問 點解過到自己個關？真心因爲藝術 留念 青春呀 定點？ 定為錢定為咩？ 我唔係好明白

我po左篇文，幾值得睇

我係雞

Ok thanks

你有精神病？

我好精神

其實我身邊有朋友係做攝影師，佢都會影裸模，有次我好奇問佢點解會想影，佢話人先係最難影得靚，同埋有啲女仔做裸模係想留低一個年輕嘅寫照俾自己第時老左有得睇。
講真，係要意淫嘅，唔裸都會有味㗎啦，所以諗野唔好諗埋一邊囉…